全香港2019年中原來有成四百萬女性

比人強姦你地都可以粒聲唔出, 死撚左佢啦不如

借個位嚟推廣連儂廁

一齊將洗手間變成實體連登

未見棺材唔流眼淚就係咁既意思

定係事不關己己不勞心， 啱用

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

性別都有得分化，真係搞笑
拉